係咪又有暗角2.0發生?

push

啱啱聽到有位大叔影到 但佢話唔會出片住
要問左比人打個位義士先 廢事無啦啦放人上網
有無巴絲都係現場聽到?

有無消息啊

而個需fact check

推

最後有無事

真假?

極不安

推
打人都投訴唔到既機制仲沿用黎做乜

發夢無聽過

影到都做證據唔好放上嚟
搵民陣律師幫手會好啲

香港執法人員正常發揮

有冇新消息